熊仔頭解釋200萬01人用處

推

推啊！

請推上熱門！

第一次見佢露埋口

推爆佢

推啦

達哥呢?

唔理佢以前啲片有幾MK
呢條片要推香港YOUTUBE巨頭之一
大J=熊仔頭>>>>>>>>>>>>達

真係要投 血債票償

慘在我呢區係自動當選冇得投

推爆，始於佢講野有文有路

始終

大J

良心YouTuber
push

乜呢個唔系咩

爆機達 = KOL + YouTuber + 拍打機片滲入時政

Pushhhhhh

Push

真 YouTuber

以後唔話你mk

完美世界

大家唔好玩廢票啦

Pushhh

推!!!!

推！

做咩整到個片尾咁長

雖然佢以前啲片講野mk啲
但佢講啲咁正經嘅野真係好熱血好振奮人心
推

达哥如果玩個陣fifa係咁二當新聞講下64/引渡條例
就算唔明顯表態
都唔會令人反感到好似依加咁

求求焦土派醒覺，唔好再棄票

香港人 和解啦好嗎

仲關注緊

睇完之後真係諗緊
吊你老母达哥呢？
到底係咪香港人黎？

多你一個真係好多！

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未睇但推左先

推你老母上熱門

以前係

达哥仲玩緊完美世界
諗緊點賺香港人錢
為香港人發聲? 不了 賺唔到錢

高下立見
叫达哥反返鄉下食屎啦

第一次like呢條友d片
香港人！血債票償啊！

上，每個人都可以做啲01個
每個都可以做game changer
香港人，信自己

終於有 youtubers 幫手宣傳 投票既重要性啦 好野 !

push

熊仔頭

達哥真係中晒個句:最終變成自己討厭的人

最後係 默哀 1 分鐘 熊仔頭高質

默哀 1 分鐘呀

細心啲睇

熊仔頭高質
某奶共達呢

達狗呢?

垃圾

垃圾達
已經唔會再睇佢

達狗已淪為 bomba之流
過街老鼠

當呢啲嬉笑怒罵嘅人都唔同你講笑嘅時候 , 你就知道係幾咁重要

睇左咁多年的熊仔頭
果然冇令我失望

推
短得黎好有用

達狗係中國人

師父明白了

相信呢2百萬01應該計埋堆做唔到選民嘅中學生但唔緊要我會做埋你地個份叫人做選民

登記

已經登記左

我呢區冇人爭

用選票奪回香港

True

推

多謝你熊仔頭

其實用投票趕走賣國賊先係王道

叫人做實事好過淨係放朵花加句rip就算

去到投票又唔知投邊個,又話唔好分散票源又點

好耐未試過從心底裡笑出來

Push!!

多謝香港人聽到呢到就眼濕濕

推啊
要改變香港嘅未來

住村屋 區議會點都會係嗰堆鄉紳當選

熊仔頭好波

衝呀！！！

估唔到佢

汽車推推

如果呢個時候達哥出條片，叫人21號出嚟，仲要講明行動升級，會唔會真係激發到大家嘅意志

香港人

我冇試過聽熊仔頭聽到眼濕濕

puah

推阿！

推！大家記得投票！

自己果區冇人好投都好
都唔好投廢票或者白票
敵人既敵人=朋友

果然人同狗始終有別
縮返埋入你老母個閪到啦 达狗

參選囉 3萬4人工+2000交通津貼 12萬辦公室津貼 但唔洗做野 唔洗開會 學民建聯副主席1次票都唔洗去投 大時大節出嚟派下禮物就搞掂 食正今次反送中運動 只要你唔係建制派 獨立人士 都好有機會當選。

去參選

Push!

走咗去做达哥囉

感動 pushhh

明明rock哥先係第一個但冇乜人講

有無得唔出樣 唔set街站 咁宣傳
只玩網上facebook ig 廣告

推咗先

已經填左表準備交 但想問係咪都要住址證明？

香港人加油

簡而精

難啲 選前點都要做下宣傳 派下街招之類 不過一勞永逸 選中之後就乜鳩都唔使做 自問個樣使使正正嘅後生仔女 都可以試下。

唔好怕遲 唔好怕畀人話跟風

請各大 youtubers 盡返社會責任

喺自己啲片勸啲觀眾 去登記做選民

提醒返啲後生仔 中年人 投票既重要性

今次真係服你
好波

推 後生仔票多一票就好撚多!

大大力推

派禮物啲錢邊到黎

我見好多都有請助理幫手啲錢點黎

後生仔登記選民既比率 好似低過 中年老年人

如果今年 年輕選民增長率 快速上升

應該會嚇死建制

到時再大規舉催谷 反投票畀建制派

擊潰建制派在望

唔洗理佢

Pish !!

熊仔頭都出埋聲，達哥我屌你潛撚完未呀

當選左都唔識用區議員身份去拗sponsor

伍公子呢

多謝佢肯拍呢條片

會唔會DQ 晒泛民, 等D 區議員自動當選?

最後嗰一分鐘唔好覺得自己乜都改變唔到，用手中嘅一票去改變香港啦少啲建制派嘅仆街，我們就可以否決一啲損害香港人利益嘅野香港人，攞返我地嘅主動權！

贏左先 區區都有少少老民主派區議員 會教你

講得好撚中
上屆區議會投票人數只有140幾萬
而今次616遊行人數200萬+1人
如果呢班人可以去晒投票
區議會立法會都可以踢撚走晒建制保皇狗

唔洗理佢x2
對佢真係好撚失望
PS 好多年真兄弟 有課金twitch

將民冤變為選票， 先係真正升級呀

希望 選舉嗰陣可以KEEP到反送中道氣

就係區議會先拔頭籌！

親力親為 伍大師

可能會,所以要有plan B

快L d登記

登記 推!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出動長輩圖，話中共想收佢地d地

記得廣傳

SOSO 阿ME KISABBB
係時候要拍片啦

係咁易拗 依加啲新區議員就唔駛做到隻狗咁

dab啲議員係中共sponsor先派到咁多野

仲有SUNNY 大J MING仔 男人EEETV 金鋼CREW
ETC

今次區議會係全香港人選舉
林鄭繼續串就狠狠教訓佢

今次一定要投票！ 推撚到民主派主宰立法會 ！！！！

呢條片睇到我喊左
一來200萬01人係真係好壯觀
二來 個1字。。。。。。。

Respect

推爆佢！

推推推

系你老母

Brave Heart

推
2000001
好重要

全港大和解! we connect

講出左真正投票的精髓！

佢講得好好
我18歲個陣已經登記左
每次區立補選都有無缺席
轉眼投左十鳩幾次票
雖然成日被迫含撚投泛民
無錯 有時揀唔落手 都係食屎
但係想改變之前 係咁架啦
無可能一下子就全部都係你想要既人(仲要dq.....)
不過, 我一直覺得可以一步一步咁改變
未做選民快啲登記啦

未登記既快撚d登記

[百字議政]用100字寫低你對反送中運動既建議

搵人支持下我,推到有人見到

你要搵選民支持冇問題，但可唔可以唔好再講「血債票償」？

義士離開唔單係想香港人贏選舉，係贏返成個香港，請唔好再貶低義士去換取選票。

見到個1字喊左
要企出嚟，投票俾你支持既議員呀

上屆區議會投票人數只有140幾萬
而今次616遊行人數200萬+1人
如果呢班人可以去晒投票
區議會立法會都可以踢撚走晒建制保皇狗

正皮狂推，講得好好

麻煩大家幫手share出去
-----
【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf

實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)
-----
交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

-----
免費傳真方法

HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

麻煩大家幫手share出去

真 唔好比對家咁易贏

佢唔止係清泉，直頭係教主
好多時凌晨仲見到佢

我有些計暫時唔係呢度講，
甩石頭、摻沙子、挖牆腳，
跟毛主席學野

縱有提多一點，點解立法會縱有直選嘅時候，我地手上嘅票禁重要！

根據基本法，如果當界政府連續兩次財政預算被否決，整個政府將會倒台！

所以要相信現時的立法會體制仍然係可能幫香港人講說話的地方

反觀toyx 條仆街

我地都係香港人!!!!

我居然睇一條宣傳選民登記嘅片睇到想喊

PUSH

踢走晒班建制就真係唔洗驚送中條例

我地可唔可以搞左個初選先再投票？又本土派又泛民派又勇武派⋯𠝹晒散d票。做唔到踢走所有建制派架喎。

同感

"呢個係人命既選舉"
因為制度不堪，出現唔認錯既殺人特首
背後支持就係呢班視人命如無物既立法會議員及區議員
大家要用選票整走佢地

投一票就係推一下

發動二百萬+1示威者登記做選民運動

一來增加區議會立法會勝算 二來可以分化建制

麥美娟點解要屌林鄭老母？因為林鄭可能搞到佢地無得撈

建制派真係驚架

lm

咁樣講咪幾好 雖然係有立場幫泛民

但係都無硬sale叫你投邊

其實血債票償係612當日
畀黑警打完已經不斷講

熊仔頭！熊仔頭！

香港不要沉淪

下年7月 先可以出來

咩post都推推，勁多娛樂post上哂黎

血債票償 只適用於泛民

建制唔受影響

CLS 推

日日建制派幾份報紙，過時過節又整禮品包，成日搞埋幾日幾夜高鐵港珠澳大橋旅遊團，已經搶左成班廢老票 後生仔掛住玩又唔登記投票，正常選舉五十五十比例，都可以輸成條街

推~

一次對整個香港 涉及70後 80後 90後 00後 嘅震撼教育

所以要開拓新票源

anyway我絕對支持參選

不過只係想提醒唔好太過輕視依件工作

講得好啱

若香港林鄭月娥政府不在2019年6月21日0時0分前回應我們的四點訴求：
- 撤回逃犯條例
- 釋放抗爭義士
- 撤銷暴動定性
- 追究警察暴行
我將會有進一步行動。
立此存照！

6月21日不撤不散！！！

推爆佢啊！

全香港大和解仲分化就一定鬼

熊仔頭，請受小弟一拜

登記做選民

講得好好

要班仆街建制

票債票償

推呀推

你夠唔夠年齡選?
夠就去,大家幫你助選

血債票償要認真做，奪回議會控制權，想點玩都得

今年反對派要大和解
不可再界票

今次啱聽

大J收皮啦

區會老鬼要讓賢
如果有後生想選要全力支持

加！！！

今次熊頭要推
推佢老母

潛左落馬里亞納海溝

推 好撚有道理

妖，無啦啦整喊我

推呀 遊行你可以話累話忙唔出黎

投個票得啦掛？？？！

熊仔頭絕對唔係跟風拍，佢之前都出過片叫人去投票同諷刺下社會不公義既事

大j

推！！

幫推

希望靜坐緊既後生如果心灰意冷
鼓勵佢我地要一齊打好區議會呢場仗

依排民政慳唔少錢，個個都免費廣告
香港加油，踢走哂D仆街

熊仔頭啲片以前睇到毛管棟不過呢條

达哥呢 屌你老母人地唔撚怕得罪共產黨無飯開既 都講到咁白 你死撚咗去邊

等到成單野完左 佢就會自動出番黎搵食架啦

去參選，呢個時間一定有好多人寧願投新人都唔投建制

大j呢d垃圾同波子一樣level 無內容低質

推呀

手上有票既一定要去投票

推啊

熊囝

真係諗唔明點解D老人家咁傻豬
收完人地禮物咪投第二個囉 又無人知佢投邊個既

Ming仔

拜託各位未登記ge幾忙都好都去登記做選民

支持。

第一次百萬果陣都講左，香港好似得300選民，最高平均得4-5成投票，百萬個下都已好係野，所以班賤人開始R底，但柒婆係要再上，再搞左個二百萬零一出黎

屌佢真係好高質
又係自己香港人
條條片都唔會係啲咩吃喝玩樂垃圾vlog
搞到我成日loop返佢啲舊片睇
真係幾正

利申打手

支持

等我地00後
我下年先做到

大家快啲做選民

以後要投泛民

未做選民嘅，記住快啲申請

參選，比多個選擇同你有共同想法既人

熊仔頭！

應該無其他人個頭巨得過熊仔頭

算吧啦
寧願拍脫歐都唔拍送中講解下

請share 出去
and 7月2日請登記選民

一定要推

推多你一個真係多好多架

今次真係香港既endgame

無論幾mk都好 都真係好多後生嘅睇佢啲片 今次佢企出嚟拍片叫人做選民 應該會接觸到好多後生仔女

好

講真
當初連登仔自己話射落海都唔投飯民
又話轉投建制
阻止你地就五毛論 屌到七彩
下屆本土依舊DQ
得返飯民同建制揀
票債票償債乜鳩
你地班傻閪上屆射落海啲債？
唔撚焦啦家陣？扮失憶？

只要有連登仔而外既人投票就唔同講法

現實係 建制好撚多自動當選
你搵哂700萬票佢都會選到
你唔搵人同佢對選 你點投票都無用

阿爺好多水 哥仔 鐵票就一定有 最緊要係唔好好似上次咁一票獨大 我哋係要人頭 唔係票數

睇完好有point
其實好多人唔知點解要投票
一定要推到7月2

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

唔好亂咁叫人選啦

多謝熊仔頭

再推

補充：選個唔識既會唔知點玩
同埋都會界走好多既票

邊個黎

所有人大和解
合力對抗

其實一日有功能組別係到，就算建制非功能組別果邊收晒皮，
都只能夠五五波，如果唔係69，612同616就唔洗香港人企出黎，
當然唔係話叫大家唔洗選，做選民係每一個公民責任，
只係我係立法會見唔到希望，除左登記做選民之外，
唔好以為咁就夠，621大家記得記得要出黎

616走半夜走時先見佢施施然由金鐘站出翻嚟支持示威者

0負評香港Youtuber
推

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

起身推一推

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀